\begin{question}[section=0,subtitle={},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
Was ist eine header-Datei ? Was darf in einer header-Datei nicht drinnen stehen?
\end{question}
\begin{solution}
Header-Dateien enthalten Informationen, die in mehreren C-Dateien gebraucht werden.
Definitionen von Präprozessorkonstanten, Typ- und Strukturdefinitionen und Funktionsdeklarationen.
Header-Datein dürfen keine ausführbaren Programmtexte ( Definition von Funktionen ) enthalten.
Header-Dateien werden auch mit Bibliotheken mitgeliefert.
\end{solution}
